全港最好吃的日式放題？

極尚大喜屋？

明將

以前尖沙咀棉登徑既小林尊

碗屋

以前就好食

大吉

殿大喜屋

差左好多

漁屋

兆萬成棟

浦和唔錯 但貴少少

呢間真係唔錯

新開業果陣食過 好撚新鮮
依家執左未？

唔掂WO

神譽呢

牛角

唔算太差，都叫接受到